男子元朗街頭毀五星旗被捕

元朗分區特遣隊人員今日（3日）凌晨約1時進行反罪惡巡邏，於安寧路發現一名37歲本地男子將懸掛在路旁的五星旗及區旗破壞，並棄置在路上及附近河道，以及盜去一面區旗。警員隨即上前截停該名男子，並以涉嫌刑事毀壞、侮辱國旗及盜竊拘捕他，帶署扣留調查，案件交由元朗警區刑事調查隊跟進。

警方再次提醒市民，侮辱國旗乃刑事罪行。 根據《國旗及國徽條例》，任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，最高可判處監禁3年。

啲旗非法掛出黎架喎

遲咗啦

以後文宣加國旗

我黨將會派出港狗中嘅癲狂飛虎狗去印度咬人，如果無高山反應的話，因為我驚畀印度手足捉返轉頭。

遲左兩秒

哈薩克人嚟

【習權統治】哈薩克族男子「槍擊」習總 抗議被迫入再教育營

我唔知我睇唔到，只見你破壞國旗

sorry搞錯，咁荒蕪以為係高山

班狗自己用腳踩又得

茄蛋旗

掛野係馬路邊其實影響行車安全

特別鬼國旗紅色好容易吸引人望

不過doj文員法官100%扮盲

本身就係非法懸掛既野，同埋果3條橋擺明有秘密狗睇實

仆你個街你枝旗又大幅,大風吹起行過都比佢整到!

元朗男凌晨被捕 涉當街拆國旗區旗扔落河

有撚用咩
執法者同違規者都同一班人

黨旗既話吹你唔漲，除非用火